想問係office 食咩野可以唔發出聲音呀

成個office都好靜 肚餓既時候係位食零食 有聲音好尷尬 想問食咩零食可以唔發出聲音呀 我諗到既有 pudding yogurt jelly

香蕉

生果乾
包或者糕類嘅嘢

仲有幾十年你食
少少聲有咩所謂

屎

Soyjoy，
扮有life style，
仲可以請女同事食順便傾吓健身話題

精液

其實最嘈都係啲包裝袋姐
係屋企移放落環保盒嘅話 你食薯片都得啦

睇黎你好有經驗

食死貓

食你老母 唔洗做？

食埋附近啲人食就無問題

糖

食開女
條條女都叫得好大聲
所以答唔到樓豬了

風

去廁所食啦

照食
邊條明文規定唔可以係靜嘅環境食嘢㗎

西北風

Loacker威化餅

係一隻隻嘅穫同死貓

只可以一路食一路大叫